摩納哥食左春藥？

上次睇佢對榜尾仲係開平手盤
唔覺唔覺又爬翻上黎

換返之前個教練

開季太7

亨利真係唔識教波

原來打榜尾都係輸
當我冇講過